上水名都好唔好住？

見個價都合理

30幾年

保養麻麻地
隔離上水中心好好多

上水勁多支那狗

都算近火車站既 ，住地點 囉

上水中心係咪貴好多？

有得簡唔好住北區啦
除非你個頭返工

上水都算多黃嫁 係水貨狗多

係咪低層 要睇座向
有啲向住間小學包你日日嘈到訓唔到

咁不如大埔

貴好多

大埔貴一個價位

兩年幾前有電梯意外喎上水名都

名都唔知幾錢
上中應該14k 左右

之前成部𨋢跌落黎夾死左個人

好住
但要永遠封關
一變返以前就好撚惡劣
成條街大陸狗，拉車仔，紅雙喜嘅味

上水雜到仆街，好似返撚佐大劣咁

封咗關咪好住囉，第時一通關你就知味道

上水有咩好 我諗唔到

換晒lift啦
新lift都驚咁無辦法

我唔揀上中
個人唔鍾意眼鏡房5門歸心
好多人要改廁所喺廠廚房出嚟就電視位
變相廚房細左
名都日字廳加走廊仔覺得間屋大啲同易擺位
上中貴過名都我覺得係因為:
近火車站多幾十米
恆基vs華懋
上中靚大堂

AA狗又交戲

但點解要住上水 約朋友 返工都咁遠

都幾好㗎